大家記住留tg要小心!!!!!!!!!!!!!!!!

見到另外好多 post 個個光明正大留tg

又諗住約交收

善心提醒 要小心!!!!!!!!!!

最好搵個方法 可以令大家安全交收